[核彈] 咁都無人推？有mon po dog自爆上連登！

嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

假膠黎架ching

Ok sir!

連登已死

咪25啦

推爆佢！

唔想輸就推爆佢！

幫手推下po啫 咪屈

邊撚到有裸照呀??? 放過黎睇下啦, DIU.......

唔係重點！

原來真係咁多mon po dog...